\documentclass[]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\begin{document}
% If you want headings on subsequent pages,
% remove the ``%'' on the next line:
% \pagestyle{headings}

\begin{letter}{Prof. Jean-Marie Gorce\\CITI-INRIA\\ Bâtiment Claude Chappe, Insa Lyon\\69621 Villeurbanne CEDEX France}
\address{Quentin Bodinier\\
	CentraleSupélec, Campus de Rennes\\
	Avenue de la Boulaie\\
	35510 Cesson-Sévigné, France}

\opening{Cher Prof. Jean-Marie Gorce,}

Comme indiqué dans mon e-mail en date du 18/09/2017, je vous prie de trouver ci-joint une version imprimée de mon manuscrit de thèse.

En vous en souhaitant bonne lecture et vous remerciant à nouveau,\\\\


\signature{Quentin Bodinier}

\closing{Cordialement,}

%enclosure listing
%\encl{}

\end{letter}
\end{document}
